# Что должна выполнить станция, которая первой подтвердила выход на связь с ВС, в котором произошел акт незаконного вмешательства.
оказать любую возможную помощь, в том числе ...
соответствующие органы ОВД.